［撩女達人請入］你聽過最sweet嘅撩女/仔金句係咩？

1.）用木整嘅門叫木門，用鐵整嘅門叫鐵門，咁幸福之門叫咩？

2.）你覺唔覺得你同鼻屎好似？

3.）先生，你可唔可以笑俾我睇？
（呢個係我自己諗嘅）

我自己嘅撩仔金句得唔得？有冇人笑咗？

我養你

好尷尬

笑咗thanks

好

Tg me: hugo1991

我係條女一定block撚左你條垃圾

尷尬而不失禮貌的微笑

尷尬囉😅

小姐你冇受傷呀嘛
？
因為我見到你由天堂跌落黎

冇問題嘅~唔係男神block我就得啦

即係你話我係墮落咗嘅天使

我可唔可以射入去

......想點

使唔使負咁多皮呀

男:做咩偏晒嘴呀?
女:唉...今個月D卡數搞唔掂呀
男:十萬夠唔夠?
女:夠呀

唔講咁多
即刻搏咀

都sweet嘅

知唔知最幸福既數字係幾多

你個樣好似我其中一任女友
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
下一任

我朋友好衰

你覺得呢個好sweet? 我都覺

超靚仔: hi

因為兒登仔用完你啲撚妹術都溝唔到女 咪負皮你
利申; 覺得你幾有創意 已正皮

［撩女達人請入］你聽過最嘔心嘅撩女/仔金句係咩？

莊思敏個阿哥係邊個？

係莊思娜 john cena~~~~~~~

拉

你同我是同一個tone

tone櫃

你呃人一個正皮都冇！

我同妳最接近既距離只有0.1公分

你係邊個？

你噏乜春

所以呢？

我屌你老母臭西

OK啦夠新

我好耐已經無同人一齊返屋企,果夜既晚上好凍,我知呢條路唔係好遠.好快到站,不過呢一分鐘我攬住妳覺得好暖

Ok sweet☺️ 合格

個世界唔係圍住你轉㗎！

不過我係 我愛你

此po已完

中意你：會sweet好耐
唔中意：樓上反應哂

學到野

聽過曬

一圖整合FuckBook四大罪狀！！！！

100分

冇水既地方叫沙漠
咁你唔知知冇我既地方叫咩

叫寂寞

唔知邊個post度聽番黎

1.係「小門」（𨳒）

2.你簡直係BCKEY（鼻屎奇異怪）

高手入嚟過兩招啦

我想和你無所事事

我入黎學野

即刻駁咀

笑咗

收皮啦

惡撚到

笑咗要負返責任
做我男朋友哦

下屌而家先睇到你最後一句

我笑點低, 我笑左.....

你俾我溝咗啦

唔制呀你要負返責任

話唔定我都係女呢

同我合體

唔敢

唔緊要我bi 做我女朋友啦咁

唔好意思 我淨係會同巨龍合體

尷尬囉

咁耐都無李斯

咪係失望

木無表情睇呢個post

我有巨龍, 岩晒你

咁你係咪做我男朋友

同當年個搏咀post有得揮
只係果個post個樓主仲整埋改圖

你射完我我就射返俾你

G持

我願意

Sorry我唔係個個巨龍都啱 一定要係可愛嘅巨龍先可以合體

sorry我冇巨龍 得west

好吧, 等我見到你之後, 比你睇下我可愛既巨龍

有撚用咩 靚仔嘅話條女唔洗撩都會笑 樣衰油頭毒撚嘅死撚開啦

唔講咁多 即刻駁嘴

sorry,我女朋友得加藤惠先可以做

再唔係你變條巨龍出嚟啦

抵你撩唔到女

我身邊啲人成日都話我好似加藤惠。。

我都唔係溝女嘅 我溝仔㗎～

世界最遙遠的一種相距中
明明迷戀 然而又不知怎向你形容

你d幽默 真係睇唔明

真人真事有條女個名叫apple
狗公：你係蘋果 我係蘋果樹 日日掛住你

咁可唔可以晚晚都同你一齊墮落

：西遊記唐三藏取西經，知唔知我取咩？

：唔知

：我娶你

-
：我覺得人要比較，就好似我高你矮。

：你想講咩

：我比較鍾意你
-
：你走開(發脾氣

：好

：真係走...

：你一直係我心入面冇離開過

發覺呢幾日好多呢啲感情post上左熱門

唔講咁多即刻駁嘴

真
唔該推行動post

你係我嘅BB

微笑已經掩飾唔到我睇完呢個Po嘅尷尬，直頭要滄海一聲笑

我住私樓 / Daddy 話幫我俾首期

個樓主皮膚黑又差，手指粗過男人就知佢要靠連登搵存在感

我朋友好衰

Smooth... ok wor

「喂！」

「咩事？」

「我愛你呀」

「嗯，我知道，因為我都愛你」

你好了解我

呢個Po嘅樓主如果整埋圖應該可以重現當時盛況

13個正皮喎 屌你老味牙？

補圖

完全冇感覺

你都睇吓我寫嗰句嗰陣係幾耐。。

仲有冇多d貨撩下我

我有情緒病
我同男朋友講
我唔知個病會唔會跟我一世，唔知以後我會變成點
跟住男朋友話
你以後會變成x太（x係男朋友個姓)

點解你要屈鳩我

整埋就會成為另一個經典post

好甜 祝你身心早日康復同你男朋友繼續幸福落去

撩下你就冇啦 可以同你玩下遊戲囉 不過一定唔可以係捉伊因 因為好似你咁完美嘅女仔 實在太難搵啦

「我好掛住你，每一日起身就諗你瞓覺前都係諗起你，我鍾意你。」仲唔100分！！

有 不過我係絲

係有愛 但係唔係好撩喎 等我問你一個問題啦 你有冇雙胞胎姊妹啊？

冇？咁你就係全世界最靚嘅人

曾經有一份至真摯嘅愛情擺係我面前，我冇好好去珍惜，等到失去左嘅時候先識得後悔莫及，人世間最痛苦嘅事莫過於此。
如果個天能夠俾我一個重新嘅機會，我會對依個女仔講三個字：「我愛您」。
如果喺都要係依份愛上邊加個期限，我會希望係，一萬年。

Wtf 好撚正

仲有冇
想flirt下仔

點解唔睇我覆嘅另一個我仲有好多喎

「你好可愛你真係好可愛.....可愛到想你做我男朋友。」

唔係個個男仔都鍾意俾人話可愛㗎

姐姐不行了

好爛

開心

呢張我信用卡
隨做碌

笑鬼死

喂 第時我婚禮你一定要嚟啊

始終婚禮冇理由冇新郎哥㗎嘛

多啲 呢啲聽過好多次

同個朋友一齊搭地鐵返屋企 坐低咗 佢挨住個玻璃瞓 我望住佢睡眼惺忪嘅樣 就細細聲問

你有冇諗過瞓另一邊啊？

其實一句我都掛住你都好sweet

唉 我都想有人同我講而我都好想有勇氣講「我都掛住你」

大大聲咁講啦，驚咩

我驚失望更驚自己要夜麻麻一個人喊

大把人陪你啦依度 我都想有個仔仔可以真心愛我甜甜蜜蜜拍個拖

前提係對方本身有feel

如果答冇都幾撚慘

做人要樂觀啲，話唔定事情會向好嘅方面發展呢

見呢度人少少就同你講啦

我好自卑㗎所以我唔敢主動搵人

男： 你鍾唔鍾意飲水？
女：鍾意呀
男：咁你啫係鍾意70%嘅我

係鍾意飲70%嘅我先啱喎一嚟就要俾嘢人哋飲